求幫手搵公仔！

各位巴絲打有冇見過呢款鬆弛熊公仔
14年嗰陣喺千色啲地方買過但我爸掉晒
想買返 但google完都唔知邊到有得買

好似沙包仔咁 可以放喺手掌嘅大細

push

唔該晒絲打

我都想買

之前都有見過 ？

信和11樓有間野，成間都賣鬆弛熊
你可以睇下

好呀該唔該晒

唔該晒啊絲打 有咩keyword可以搵到 ？